你班76入黎

記唔撚記得，你地當日口口聲聲大大聲講咩啊?
不分化，不割蓆，不篤灰啊!
呢2日，為左主線定元朗，自己人嘈撚到內訌咁。
好撚簡單，主流民意去邊就邊。
揀撚左就大家齊心度好點做。
跟著，一齊努力做好佢。
唔好再起度內訌，香港仲等緊你地去救架。
加油啦，年青人!!!
香港未來係你地架!!!!

推

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你

Push

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見